{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25145",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 브이"
    },
    "text": "その宿泊施設は計45の客室で構成されています。 ここでは韓国語以外にも他の言語でも案内サポートをしています。 現在、Vでは貸室および早いチェックインイベントを行っています。 このイベントはVIPとスペシャル客室でのみ適用されます。 貸室は最大5時間まで利用でき(月-金の15時入室基準)、早いチェックインは15時に入室できます。 貸室や宿泊時の基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの費用が決済されます。 コロナによる防疫措置により、ソーシャルディスタンス期間中、客室内のカラオケ機器は午前11時から夜23時までご利用いただけます。 ヤノルジャ会員特典を受ける場合、オンシーズンや特定日、そして祝日(前日含む)には料金の変動があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 周辺施設としては一山海水浴場までは約100mの距離に位置し、蔚灯台までは約500mの距離にあります。 また、防御陣市外バスターミナルまでは約900mの距離にあり、蔚山科学大学までは約1.5kmの距離に位置しています。 宿泊するすべてのお客様には月曜日から土曜日まで朝食が提供され、すべての客室には2Mx2Mの大型ベッドとマッサージベッドが完備されています。 出張のお客様のためにツインベッドルームも用意されており、VIPルームとスイートルームにはカラオケ施設とビームプロジェクトが完備されています。 また、すべての客室では使い捨て用品を使用せず、環境に優しい施設を提供しています。 洗濯物も家庭洗濯のように処理させていただいております。 お客様の日程に合わせてVが提供する様々なイベントをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "その宿泊施設は計45の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートをしていますか？",
            "answer": "ここでは韓国語以外にも他の言語でも案内サポートをしています。"
        },
        {
            "question": "貸室や早いチェックインイベントはどの客室に適用されますか？",
            "answer": "貸室および早いチェックインイベントはVIPとスペシャル客室でのみ適用されます。"
        },
        {
            "question": "貸室は最大何時間まで利用できますか？",
            "answer": "貸室は最大5時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "貸室や宿泊時に基準人数を超える場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "貸室や宿泊時の基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの費用が決済されます。"
        },
        {
            "question": "ソーシャルディスタンス期間中、客室内のカラオケ機器は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ソーシャルディスタンス期間中、客室内のカラオケ機器は午前11時から夜23時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典を受けるためにはどのような条件がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典を受ける場合、オンシーズンや特定日、そして祝日(前日含む)には料金の変動があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺施設としては一山海水浴場までは約100mの距離に位置し、蔚灯台までは約500mの距離にあります。また、防御陣市外バスターミナルまでは約900mの距離にあり、蔚山科学大学までは約1.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊するお客様には何を提供していますか？",
            "answer": "宿泊するすべてのお客様には月曜日から土曜日まで朝食が提供され、すべての客室には2Mx2Mの大型ベッドとマッサージベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様のために何が用意されていますか？",
            "answer": "出張のお客様のためにツインベッドルームも用意されており、VIPルームとスイートルームにはカラオケ施設とビームプロジェクトが完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような環境に優しい施設を提供していますか？",
            "answer": "すべての客室では使い捨て用品を使用せず、環境に優しい施設を提供しています。洗濯物も家庭洗濯のように処理させていただいております。"
        },
        {
            "question": "Vが提供するイベントはどのようなものがありますか？",
            "answer": "お客様の日程に合わせてVが提供する様々なイベントをお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 670
    }
}